李克強：中美貿易戰沒有贏家

國務院總理李克強今天會見美國運輸部部長趙小蘭。李克強表示，中美發展穩定健康的關系符合雙方利益，也是國際社會的期待。國家主席習近平同特朗普總統多次會晤和通話，雙方應遵循兩國元首達成的重要共識，正確看待中美關系，相互尊重、平等協商、擴大共識、管控分歧，推動兩國關系穩步向前發展。

李克強指出，中美經貿合作本質上是互利共贏的。貿易沖突沒有贏家，坐下來對話談判才能找到解決辦法。中方重視美方表示希望通過對話溝通化解貿易摩擦，中方談判的大門是敞開的。中方也願同美方紮實推進在交通運輸包括自動駕駛等領域的務實合作。

趙小蘭表示，祝賀中國經濟去年保持6.8%的增長率。當前中美關系處於發展的重要階段，希望雙方就經貿問題的磋商取得積極成果，期待同中方加強各領域務實合作。

講咩啊你

贏國唔贏點叫贏國

中美貿易戰沒有贏家 中國或成為最大贏家

咁仲亮唔亮劍

仆街喇明明中國係最大贏家

中國或成最大贏家

李克強或成最後贏家

贏左咁多先黎講風涼話
定其實係贏夠，所以想比個下台階人地

割禾青

亂講!中國就係最大贏家

威就習近平出黎攞
閪就推李克強出黎

亮左啦

仲打贏左白人好耐

點會呢 一定係中國贏啦

厚度 謙遜

唔好，你贏國唔贏點得呀